有冇發覺自從大埔巴士單野之後,香港人對巴士司機禮貌左

以前, 香港人一直都係對司機西口西面
司機開得慢, D廢老又會自言自語大大聲話:「屌, 開得咁慢, 識唔識渣車嫁」

但自從大埔單野之後
家陣香港人一上車, 就會對住司機笑笑口, 唔該前,唔該後
司機開得慢, D廢老 只會好嬲咁谷住谷住, 但唔敢出聲

咁咪好囉，香港人就係要出左事先識驚

好事黎

正如沙士後香港人衛生意識都高左唔少

同icable一樣

香港人真賤種,唔見官材唔流眼淚

何止乘客
司機都笑笑口

咁又係呀

初一個全職286M司機行錯路照俾客屌喎

仲以為跟毆打車長件事有關

行錯路個個都屌啦

我次前搭297都試過個司機唔記得上橋，行過左龍停埋左一邊唸點算

真係做錯野畀人屌都心甘命抵

但好多廢老冇啦啦屌9人老母

講真有邊個唔驚死

問題係

未出事前, 就無人會收歛自己
一出事, 個個先識驚

其實咁樣係正常現象，點解要笑呢？
多數人都係犯錯後先會知錯㗎啦

過一排就會固態復萌

廢老冇讀過書

新年一向好面口啲

十五之後又黎料